恐懼鬥室劇透討論區

今朝睇左早場
好興奮！！！
一揭起頂帽就係john kramer果幕我爭啲忍唔住嗌左出黎!!!
見到jigsaw未死一來心情勁興奮, 但二來都有少少失望, 唔通真係玩無限復活?!
睇到最尾果然無令我失望, 原來又係一個twist

key of freedom!!!!

血唔血腥

綠潛你都過埋黎😱😱😱

對比之前幾集, 今集算少!
淨係有幕個男人無左半個頭盧比較核突, 但同類既之前都出現過啦

玩完halloween超期待呀

有d位唔係好合理 冇左以前個種氣氛 不過個twist唔錯既 仲可以睇埋生化危機 算係咁啦

最尾果幕我都諗起生化危機

講下啲trap先
我覺得啲trap無之前果啲咁有新意同血腥
電單車果個我直頭唔係好知佢做乜sosad

成個佈局就有啲似第二集

其實都無話john死左未
話佢化療成功又得
話佢死左個醫生延續佢個使命又得

屍都解剖埋喇喎

係喎
自膠

如果同第二集相比
今集d機關好似無咁痛🙈

定係人大睇得太多血腥片
抵抗力好左

刀插手
針筒
都係啲慢慢折磨人既game
仲有玩眼先係人體極限

今集好似得鐵絲纏腳果個有呢個效果, 但都略嫌唔夠強, 唔知是咪轉左導演既關係, 溫子仁拍呢啲位係拍得到肉啲

佢連隻手都未掂到個brake已經轉死左...我當佢失手算

斷腳個位-條友諗住用支野攞部機播帶 支野比d線轉一轉就斷左..姐係要人一定用手攞? 咁個下有咩作用

一開頭攞遙控條友話就話比佢用狙射左...送入院之後比人整醒返..又放返落個棺到 最後粒子彈先比佢攞出黎 姐係粒子彈冇醫生發現又都冇人幫佢攞出黎

仲有個助手勁到可以自己整返部機出黎...但係最後消失左....

助手最後有幾秒出場 逃出左農場求救

姐係粒子彈冇醫生發現又都冇人幫佢攞出黎 <<< 呢個都幾低級錯誤

支野比d線轉一轉就斷左..姐係要人一定用手攞? 咁個下有咩作用 <<< 純製造緊張sosad 但我果刻都估到唔會有事, 如果斷左手咁咪拎唔到餅帶出黎

Jigsaw唔係死左啦咩 兩條線黎喎

反而覺得有啲開新章既感覺 完全冇交代上集留低既幾個疑問同伏筆

啱呀, 仲諗住今集會交代返高登醫生點樣成為左接班人 sad

以為上集最尾講左 話咩都會講哂你知 因為佢PASS左

又作個助手俾john

個理由仲要好撚on9

捉完人玩遊戲 跟手就話你罪不致死放走你

跟著就得到一個忠心的助手？聽落好似amanda 但amanda係自救 呢件就john救

同埋最尾無講gameover有d可惜

如果冇睇過之前既，會唔會睇唔明

佢話無心之失唔算咩大罪sosad
同埋條友好似服役後個人無咩人生方向? jigsaw就令佢搵返人生目標? sosad

應該無問題掛, 因為今集其實算係一個reboot, 無乜點提過以往七集既野...

但PASS左就會做佢接班人架咩
如果我知道我因為佢而搞到無左隻腳, 話知佢理念幾偉大都唔會幫佢sosad

佢掉換左個名未去到真係殺人..同佢開頭未醒個game已經開始左 john被迫出手救佢 不過後尾影佢背脊d傷又斜又亂 明明d鋸全部打橫

唔夠膽入戲院睇揮手

唔錯 雖然最尾有少少夾硬
last開估果part聽到音樂就打冷震

今集好碎料咋
無晒以前果種好恐怖既感覺
亦無乜血腥位

每次都係為左等音樂響起呢一下

仲以為有Dr. Gordon

高登醫生去左邊

還我高登醫生

我記得個黑警查佢果陣
個fbi 紀錄話個醫生當過兵，曾經有brutal negotiation紀錄
以為因為咁捉左佢懲罰佢

開頭果啲轉哂mixing 唔夠原汁原味
最尾一聽到果下感覺番哂黎

可能條友唔肯拍，條友好煩之前有前科，話拍完第一集之後驚影響個仔唔再接，點知第七集又無端端出返黎 (0：

襯今日去完interview 冇咩好心情順便入場睇當刺激下自己
今集冇之前個d 咁血腥嘔心 so far 一個半鐘完場 感覺略短

咁佢每集都係個半鐘既
不過可能換左導演既關係，硬係無左陰森既感覺，成套戲光猛左，緊張感都爭啲

其實如果呢個新助手有份整撬爆頭個鐵頭盔
即係早過第一集，咁Gordon同Amanda時代呢個新助手去咗邊？

我覺得會喎
唔知背景好難知發生咩事

同埋今集啲機關好易過，都係睇夠唔夠小心

我都覺得少左以前果種壓迫感同血腥

佢好似無問佢係咪死咗
而係問點解佢喺度
不過唔係好肯定

其實臨尾同個警察玩laser cutter 之前 對男女咪係saw 牆到搵到血跡？
個陣睇 我覺得d 血跡似係新鮮留低既多d
完全唔似係十年前留底既

好似無講佢死左
印象中好似係好驚訝咁講“john....Kramer?!"咁
反而到果個黑警玩Game果陣我就好肯佢有問

我既理解係:
今集講十年前5個人玩既game
然後醫生就係其中一個
因為佢令到john 以為自己有cancer
所以要罰佢但命不該絕
所以最後冇死俾jigsaw 救左
再一直follow his legacy 既人
去到十年後佢再搵多3個人黎玩game
去引個黑警出黎 佢間接導致佢老婆死左

>>咁講岩唔岩

如果佢有提啲舊人物就應該難明
但除左John kramer好似無提過任何舊人物
而John kramer個背景都係十年前死左+有癌症, 今集一開始啲警察已經不停交代返呢樣野

我都好留意呢幕同最後開估
一時間消化唔切
印象中只係驚訝佢出現 唔係以為佢死左

應該係以為自己無癌症搞到延誤左治療 (好似係)

果陣喺佢warehouse 開燈果幕
見番哂之前啲traps，果種似曾相識感覺好正
btw 女醫生幾正

我一心諗住佢係冇死 因為俾人斷錯症
咁講make sense 啲

btw 今集其中一個感覺冇咁到肉係鏡頭 拍攝手法上同之前唔同左

以前好凝造到果種歇斯底里同令人瘋狂既感覺，好感受到受害者果種絕望

聽完你地講先明返劇情
正常jiasaw既編排都係一條遊戲內既線(即係果5條友)，另一條係其他人既恩恩怨怨(即係今集果幾個警察醫生)，只係佢第2條線既伏線真係鋪得太少，又無講到醫生既往事，又無講乜到以前警探d野，變左到佢開估既時候，就一下子消化唔到

至於未睇過之前幾集既朋友，佢今集同之前相關既背景，就只有john klemer一個，你只要知道佢係拼圖殺人王jiasaw既始創者，當時都係用咁既方法去罰d應該罰既野，佢10年前已經癌症死左，當時仲解剖左，咁就夠你睇今集了

最後都無話佢翻生左
正常都唔會咁樣推翻晒之前幾集既設定既

呢集呢幕我睇到想走

Btw今日係戲院都有人中途離場...

今集其實好多都點到即止
個痛苦位短過以前

電單車果幕其實係最慘死，人肉攪拌機但唔係好有感覺

以前個啲真係隔住個mon都覺得痛

魚網黑絲女同電單車男都得太快
冇乜代入感 未黎得切驚已經死左

但最尾個頭開花死果個位幾特別幾靚

我諗果度條女咁驚訝應該係因為John係佢鄰居，認得所以咁驚訝，而唔係因為佢死左

我覺得果個鏡頭好似八爪魚咁

今集D血腥位好唔掂

活埋果關應該同鐵絲纏腳果個連埋一齊, 係多餘既, 因為個男人唔跟規則先出現

同埋最主要都係想呃觀眾姐, 等我地以為係所有野係同步進行

如果係現實, 就算在世孔明都計唔到邊關死邊個啦

最搞笑係條女叫個男人要跟規則黎玩

點知自己後尾都係走去開一度no exit既門, 只係咁啱果道門無陷阱

yes 點到即止到我以為睇緊TVB FILTER版
後尾我睇返IMDB, 原來原本個電影限制評級係最高果隻, 後尾啲評審都調低返, 話其實唔係好strong

鏡頭明顯收斂左好多

我理解係十年後俾人發現冇左半邊頭個條男屍同條屍腐蝕左個個女人應該都係十年遊戲入面死左個兩個。加埋十年前死淨個個醫生係個警官面前展示個兩條屍體，就岩岩好四個。但數數下，我又冇咩印象訓係棺材俾人調包個個男人又係邊個。。。

nono, 十年前死既人都變腐屍啦, 仲點會咁皮光肉滑
至於調包果個男人咪一開始俾警察追捕果個男罪犯囉, 後尾訓醫院果陣俾人落藥殺死左嘛

oic 一直唔記得一開波罪犯呢個角色
但會唔會係醫生有特別方法保存條屍

唔會啦，後面佢自己都講解得好詳盡啦，你都見到係完全兩批人黎，建議你再去睇多次

竟然咁多版都未有人講啲字幕有幾垃圾？

垃圾到廢時講，好多位都無左標點符號連埋一舊

SEND錯

見到jigsaw出現真係有一種感動
今集個twist唔錯，開頭話無死因為醫生check錯左全場都係到笑，好彩係個twist先無令我失望

Btw我覺得無以前咁恐怖係因為d game唔係以前咁一路玩一路痛（如扭刑，扯頭髮，搖擺刀斬肚，唔比呼吸等等）

今集無左個種鏡頭係咁轉的拍攝手法

有好多都懶冇譯到用一句譯就算
好彩listening唔差自己補返所以影響唔大

都冇舊年套地獄解碼咁垃圾就放佢一馬啦

同埋以前係幾乎可以唔使mon住就進行到
而家話滴血就過關好明顯要mon同埋太易過關
冇乜話要點痛冇乜掙扎就過到

同感
不過當佢由頭黎過
但john點會咁易放過人

問題 個攪拌機點先走到？係咪走唔到 唔係好明

同埋有無人睇到一半估到

要落到咁上下嗰陣伸直隻手，到尾段一曲手就gg

除咗子彈鎖匙之外估到曬，大佬邊有咁順攤俾槍你，如果係咁一槍射john咪大檸樂，條女都on9

伸直手掹個迫力

Agger，成套戲最正就係嗰道

key to freedom(表面意思

咁john果啲game係易啲過，同埋有逃生位同試你係咪真係悔改
hoffman同amanda整既game先難過

醫院有一part鳩譯到

amanda個d係過唔到

個差婆

我反而唔明呢段想點, 原意係咪想佢地拎番粒子彈出黎拆開就有鎖匙, 開槍就會整爛條匙game over?
另外斷腳佬最後點? 好似adam咁自己困響度等死? 定係可以用d碎片斷另一隻腳走人?

重睇啦你

question 1 <<< yes
question 2 <<< 腐屍都俾埋你睇, 餓撚死左十年啦sosad

屌amanda嗰啲地獄級

John第三集被鋸頸死wo，斷唔斷錯症都會返生啦

睇到一半估到係個醫生，因為太刻意講個女醫生似係兇手
同埋影男醫生除衫背有疤痕已經擺明話俾人知佢有問題
又提過佢老婆死左，佢又好憎個黑警，有哂動機
最後激光槍射完都又爆開
基本上佢今集係用返第一、二集既橋
第一集既扮死扭橋，第二集既時間線誤導

明明一路條女都好冷靜識分析d句子，個肥佬就唔撚理
點知去到最後調返轉肥佬識諗，條女咁衝動

今集已經所有野都解釋得好清楚

係喎, 不過如果個肥佬唔係斷左隻腳可能搶先一步了 sosad

無啦啦又多個助手出黎，點解唔係Dr.gordon

高登唔肯拍掛

無講GAMEOVER係遺憾

BTW今年好似會上最新一集CHUCKY

自膠 當我無講過 原來出左

今集真係麻麻地，不過再出都係會睇
太經典，中學開始睇到而家

個條女幾正，叫咩名

叫做不過不失 提多啲前作線索會好啲

睇d機關多過睇故
佢第二集打後劇情都係亂咁黎

John Kramer個譯名睇到我

想知個警察點解10年後先出返黎玩game?
定還是呢10年都有捉人，只係無咁高調？

Sor今集個醫生先岩
醫生十年前已經做左john手下
今集d人話saw係咪重出江湖
姐係呢十年都無人被捉去玩game?
咁今集個醫生呢十年係做緊咩？

Jigsaw死咗啦

睇完想再番睇1-7

梅花間竹槍果度幾易估，似番以前玩自私死先果種橋 一路睇都有估係咪玩蒙太奇 點知真係，但都幾有驚喜
今集啲機關真係麻麻，但有冇巴打想佢繼續拍落去？

我知呀，
我係想問點解個接班人呢十年都無動靜

我都想問呢個問題

可能就係用左十年籌備呢個game (笑)

呢十年仲有Amanda Hoffman同jigsaw 老婆嘛

唔係死剩高登醫生咩

咁jigsaw死嗰刻其他人仲有延續㗎嘛
又唔係全部同時一獲熟

咁講真，如果一直有接班人或copycat, 個女驗屍官唔駛咁驚訝講“john kramer?! ” 應該係啲Script有bug

有接班人同新鮮屍體有john嘅血好似冇關係

咁一定係驚訝啦，john krimer係劇入面係真係死左10年呀嘛，果陣屍都剖埋

驗血前d記者已經爭住問John係咪未死，
表示就算無十年，都起碼有一段長時間無出現過類似案件，咁呢段時間接班人做緊咩？

未睇。
套戲有冇提過hoffman?

影都無個

等機會reboot鬥室遊戲?

其實你地都幾on9
一開頭咪講撚左條女係佢鄰居
自己玩緊變態game個陣仆街 自己鄰居無啦啦彈出黎 唔出奇就真係有bug啦
你地d咁既智商去玩都係同班路人差唔多下場

大家一直講緊驚訝"john kramer?!"果個係係女驗屍官喎，女驗屍官係john kramer鄰居?
你使唔使重睇一次？定係你再講多次係邊個on9?

nono 我指一開始初步驗屍果陣，佢見到個砌圖圖案果陣，果陣仲未抽血

on9衝出黎話人on9

講起女鄰居，其實John Kramer都俾晒提示，又話呢粒子彈係自由之匙，又話繼續行歧路定係行返正途，你地自己選擇，如果女鄰居果陣冷靜少少，應該諗到唔應該咁做

另外我自己係有d失望既，覺得John死左之話，個系列都離唔開"John既徒弟"呢條套路，我睇到最尾既感想係，"下，又係徒弟 ？"

弱智仔返去食屎先 上咩討論區

根據劇情理解唔係因為主角老婆被虐殺先激發佢出山咩 咁呢十年因為john死左佢收手唔撈都好合理（有個幸福家庭）但老婆死令佢重新思考生命價值（應該有一半係報復）

其實john死左, 都好難再做到落去
就算開新章, 新人始終無john咁有魅力同iconic

岩岩睇完
一直都係saw fans
D機關同成個遊戲設計真係冇得頂完全冇bug
但今集真係好唔得
機關極少又易破解

已經唔講果幾個完全表現唔到緊張同驚
一開始係個豬場見到透光仲要係木屋就爆出去啦仲入去間房做乜

入到間房如果冇人行埋個no exit度冇人中個trap就代表唔洗再玩

成個遊戲感覺好唔合理
冇左saw個感覺

入到間房如果冇人行埋個no exit度冇人中個trap就代表唔洗再玩? <<< 洗, 電單車果個game 同埋互射

我反而覺得d game ok既
John既game通常唔會要人必死
係人肉攪拌機果個難少少

no exit果度佢劇情無講，根據呢個系列既慣例，我估困佢地幾粒鐘後會自動放佢地掛

會唔會整套繼承人大鬥法。

少左個壓迫感

對今集好失望
都係以前一至三集好睇好多
今集啲trap無乜驚嘅感覺

我嗰時都即刻諗起蠱惑的槍 笑左

錯重點留意佢有幾大隻

好多舊橋似致敬作

我想問有無人有印象著魚網襪條女係粒住鐵桶果陣係咪無魚網? 因為我好有印象佢醒左一企起身果陣對腳吸引我線視, 點知一除鐵桶個樣就...
然後再睇對腳, 屌你多左對我好唔鍾意既魚網襪

記得一開波已經有

No, not creepy at all

劇情當然比唔上頭3集 但今集連機關設計 血腥位都比唔上4-7集

係咪得我一個咁諗，十年前最後個game做乜唔係用shotgun射甩條脚鍊

咁都有gay test

睇果時都諗唔通係古惑的槍

射甩左都未必走到，女player知道要遵守佢認為正確既遊戲規則（雖然佢誤會左個rules），所以就鬥快拎枝槍想殺個男

最後個斷腳男咪點出咗個last game真正目的

就算開到鎖都未必出到個門口

射條鏈咪即係射爆自己 冇分別

Agger, 太簡單了，侮辱左john本身係engineer呢個身份

designer就係要人認錯，行正途就有得生存，隨時咁多個繼承人

最後laser 介爆頭個頭開花想起生化危機

今朝睇早場

睇到第二條屍估到唔同時間，因為岩岩尋日睇完你的名字 都估到兇手係一開波未訓醒就玩果個人，但係睇到拎子彈先估到係男驗屍官，但係點解訓醫院咁耐再比人放走埋唔好話驗子彈，拎都未拎出黎?屌你咩

同埋背面傷勢我仲以為係之前up佢係軍隊虐待得黎，點知屌你水平鋸可以鋸到歪歪斜斜?

玩時空重疊 咪姐係用番saw2條橋

利: 琴日睇左

仲有扮死起返身，用saw1條橋

講劇情又唔夠頭3集黎
講血腥又比唔上4-7集
結果就只係一套好普通既續集

不過隔咗咁多年終於出續集
聽返d音樂同見到隻公仔同John Kramer真係好興奮

但隻jawsaw公仔做乜變咗樣

會唔會係你諗起高海寧咋

個twist麻麻地 太明顯了

翻生係致敬第一集，但係時間線係咪抄番第二集？已經唔係好記得 想睇番頭三集

基本上睇開懸疑就知引導人懷疑其他人果個一定係兇手

另外個故事都唔合理啦 做john fans唔係問題
但人地目標係教人尊重同珍惜生命
佢只係為左報一己之仇 唔比機會人贏

已經差好多個level

平行時空係幾有想法 十年咁耐都係意料之外
但鬥室遊戲整出黎係有教育意義（john既講法)
唔係單單用黎殺人

翻生我估到, 但十年前呢個我估唔到sosad

佢可能有俾機會佢
如果個黑警一開始無禁對方個制就可以會放生佢

果堆人係10年前死啦
咁個白頭呀sir搵既屍又咁新鮮既

睇多次啦

醫生今年再另外捉人

就係你呢d低質觀眾係戲院問問問

痴線係戲院無問過
係呢到先問咋
最憎嘈撚到人

明明開頭肥佬叫佢做Honey
啊屌你老味同我譯做“韓妮”

有幾句冇譯出黎

放咩撚
譯得差就係譯得差

咁上嚟鬧都冇用
寫email俾得利投訴先有用

咁d人睇戲覺得唔好睇，都唔應該上嚟鬧，要投訴先得
咩叫討論啊
擺明係譯得差，你搵個仲差既出黎比有咩意思

睇完真係得淡笑，
上集個Dr唔知去左邊
有人入ICU都唔幫佢拎番粒子彈
John無啦啦點解要救佢，因為佢先會延誤治療喎
十年前條女明明一路都最冷静分析，屌你老母埋門做乜撚野

屈個女助手鐘意saw d野果下夾硬黎到

留名

第三點 < 佢只係無心之失，所以界佢幾野當左係懲罰，同埋搵佢做接班人先係真正目的

其實咁多接班人根本可以長拍長有

睇完今集 一次過睇完之前七集
天與地
最正都係John出現嗰幕

John救佢係因為佢遲咗起身
佢一起身咩都未知又冇聽jigsaw既“briefing”已經俾刀鋸
所以John覺得咁樣唔公平，所以救返條友
你要明白John既遊戲目的其實係試煉
係之後Hoffman Amanda個d扭曲變咗做懲罰
至於其他就明顯係編劇on9

今集好冇睇

10分俾幾多分？

個人意見 第一集比9分
呢集4分

當一套新戲睇

我會咁睇，啲陷阱普通可能係因為初初做jigsaw 嘅時候玩，之後先變態
見到john個下，我同女朋友都係咁吓 後尾完哂先清楚個兩條時間
我覺得點都再有下一集，講返黑鬼發現華倫唔係兇手同新拼圖點樣繼續使命咁

其實我覺得已經變到係fans向作品 劇情就唔好深究太多

女助手

無限拍都得啦，死左都不停有接班人
而家都有3個接班人（我當Hoffman未死）

咁正常人都估唔到個支係古惑的槍既
但係jigsaw句"key to freedom"又無理由可以理解為"殺左對方你就可以自由"?

去左廁所冇睇到 最後斷腳男人走得出定都係一個人困住死？

死

用斷匙鋸斷自己隻腳逃生, 但走唔出間房, 之後靠食屍生存, 最後大徹大悟比Jigsaw秘密救出收為入室弟子

利申: 中文作文達貼堂級別

咁係個一個情況會咁諗好正常

壓力+對jigsaw的認識

咪第三集俾人割喉死左囉

拎子彈果度我覺得合理 男驗屍官處理條屍自然可以自己做手腳 擺返同款子彈入去個傷口度再扮攞返出黎show俾黑人警察屈白人警察都得架喎

Hoff同amanda根本就係殺人

Btw 劇情無解釋

其實今集真係得淡笑，劇情唔合理之餘又夾硬，john 死左又返生，又無拿拿多個助手，d機關又唔吸引又唔血腥，剩係得個半邊頭死人叫做有野睇，平淡之極，睇完冇驚喜，同第一集一路睇一路驚真係兩個世界

重睇啦垃圾

有一幕交代左佢偷換子彈

Sor

睇完trailer 當睇咗呀？

啱呀，同埋key唔止解鎖匙呢個意思，通常都係解關鍵，通往自由既關鍵，邊個會諗到子彈入面真係有鎖匙

換子彈果度唔係好明
搖控男係天台比人射完入醫院無拎子彈出黎?
點解粒子彈要佢死左先拎出黎

唔理十年前個遊戲係amanda前定後 總之係john死前 咁理解有冇問題
即係john一早知自己無cancer仍然要扮有cancer?
扮到要食藥?同化療化到第3集叫個女醫生幫佢開腦解腦壓?

ps: 有睇哂7集 但睇今集前無睇返哂 純憑記憶

Amanda前，最尾整個bear trap就係Amanda戴嗰個
John有cancer，因為調亂咗而延誤咗治療

我記醫生老婆死
應該係十年前被捉之前發生
因為咁saw先至原諒佢
收佢為徒（覺得佢慘同大家可以目標一致）
有一幕醫生幫手整整下架生喊
saw引導佢要堅強要報仇

想問下第一集既野，其實不嬲都係犯左重罪既人先要玩game, 但第一集個醫生同記者犯既罪真係嚴重到要死？

其實真係見仁見智 醫生係搞婚外情 記者係賣他人私隱 但係咪嚴重到要死就自己諗 有啲似死亡筆記咁 制裁罪犯啱唔啱嘅討論

未送到院已經死左，直接去驗屍官果度

天台條友中完槍入左院吊鹽水wo
即係未死
但之後死左又可以係個身到拎粒子彈出黎?
我睇個陣都唔撚明

關於點解粒子彈喺佢一開始中槍入院冇即時拎出嚟，可以睇睇呢段新聞：

睇嗰陣冇留意有冇交待話手術太危險，所以冇即時開刀拎出嚟

無咁交待過, 我自己都腦補番呢個原因
又或者有拍但剪左

睇完係到諗第一隻game條鏈鋸唔鋸得斷

邊度有得睇番之前1-7集

最尾玩laser,醫生個頭比laser完淨係條頸噴血已經有d唔自然

無睇1-7集 因為一直都好驚
想問下今集係咪都係好血腥好核突 唔係好敢睇

唔算好血腥核突 除左最尾個part

垃圾 劇情on9
無果心理上既恐懼 得果血腥

高登醫生呢屌

血腥都唔覺

重要只係同saw5，6果啲比

男醫生要引黑警出嚟，但點解用返十年前個game整啲屍體出嚟？

有個位真係極不合理，點解兇手去參觀女驗屍官間屋時，可以同時係醫院加野落鹽水到整死訓病床果個人？除非時間點唔同，但佢剪接到好似同步發生咁

另外，中段個黑人警察盤問兇手果時，個兇手可以完整無缺講番哂一開頭個人點比班警察射，但個黑人警察竟然無懷疑過？明明兇手當日一定唔係天台

兇手係醫生幫佢驗屍
死者無襲擊下俾人一槍射胸
正路個差佬都交帶聲話叫左班伙計射手
唔知邊差個射胸既

佢話純粹想試下自己有冇Jigsaw實力? 但都唔係好明

係兇手講完果堆野屈夏維之後先叫個黑人醫生睇佢驗屍，所以佢絕對無可能知果日天台發生左咩事 仲要咁仔細 所以成件事唔合理

所以咪話唔明點解個黑人警察無懷疑過佢點解知咁多囉

我建議你睇多次 佢話其他警察都係描住佢手上個遙控 得夏維描佢心口射 所以之後先帶埋黑人警察去驗屍 如果咁都唔係講天台射人我真係唔知呢啲係講咩

你真係要睇多次套戲

Halloran orders the two be arrested, though Logan is able to convince Hunt, an old friend, that Halloran is actually to blame, given his past dealings with Edgar Munse

你入戲院睇清楚logan同黑人警察解釋halloran dealings果段先

stop la好嗎 你仲想爭辯到幾時

首先 個死者係走左上貨倉天台比班警察同埋夏維圍

其次 兇手都係天台 不過係另一棟樓既天台用sniper射死者心口之後可以嫁禍比夏維

兩者都係係天台架救命

我諗你真係由頭睇一次就明我覺得點解唔合理

A criminal named Edgar Munsen manages to evade police and is pursued onto a rooftop, where he activates a triggering mechanism. He is shot and severely injured by police detective Halloran and his fellow officers.

rooftop, ok?

同埋我唔知你理解能力有問題，我段野太難明，定你知自己柒左係咁搵其他野兜，你完全唔係回應緊我既懷疑